# Асинхронный фронтенд перед SMSC.ru

Серверная часть написана на aiohttp с испольниваем веб-сокетов. Клиентая часть еще в разработке — это страничка сайта:


```
[Рассылка 1] — [Дата рассылки] — [Процент доставки]
[Рассылка 2] — [Дата рассылки] — [Процент доставки]
[Рассылка 3] — [Дата рассылки] — [Процент доставки]


 ______________________________         _____________
| Введите текст SMS            |       |  Отправить  |
 ——————————————————————————————         —————————————

```

# Как запустить

Запустить Redis:
```bash
docker-compose up
```

Запустить асинхронный бекенд:
```bash
python main.py
```